Islam {
    page principal (page principal, frontend);
    les 6 activités disponible dans notre park (frontend, version mobile);
    la page du choix du park (frontend, version mobile);
    la page des tarifs (frontend);
}

Azret {
    page principal (version mobile, frontend);
    la page des tarifs (frontend, version mobile);
    page blogs (Backend, version mobile, frontend);
    page nouveautés (backend, version mobile, frontend);
    pouvoir créer un compte pour l'utilisateur
}


Comment nommer les variables:

header 

    top__header__box
    mid__header__box
    bot__header__box

header
